Batas di sebelah Timur adalah Garis Cimanuk - Cilutung ditambah Sindangkasih (daerah muara Cideres ke Cilutung). | Sindangkasih dalam Wilayah Tatar Ukur - Kerajaan Sindangkasih - Sejarah
Di sebelah Barat garis Citarum - Cisokan. | Sindangkasih dalam Wilayah Tatar Ukur - Kerajaan Sindangkasih - Sejarah
Batas di sebelah Selatan laut. | Sindangkasih dalam Wilayah Tatar Ukur - Kerajaan Sindangkasih - Sejarah
Namun di sebelah Utara diperkirakan tidak meliputi wilayahnya karena telah dikuasai oleh Cirebon. | Sindangkasih dalam Wilayah Tatar Ukur - Kerajaan Sindangkasih - Sejarah
Kadipaten - Cirebon | Elf (Mikro Bus) - Angkutan Jalan Raya - Transportasi Darat - Transportasi
